====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour aborder l ' échelle des grands territoires , il est tout d ' abord indispensable d ' abandonner toute vision normative .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

